日夜返工 個個變得哀傷

返工返到無曬性幻想

有性慾無性伴侶 無心機搵

即使幾週無起機已極平常
囂張得敢係廳抹劍 才是榜樣

就黎要逼到去叫雞

空氣清新 睇好戲更開心

依家邊有雞叫